KFC每況愈下，Jolibee能否超越？

包括味道、服務

一早超越咗

jolibee一show炸雞意粉 kfc已經嚇到定左係到駁唔到

我鍾意kfc多啲

agger

荃灣南豐個KFC好有水準

Kfc晩晚都多人到仆街

Jolibee得炸雞薯條
意粉完全垃圾

超好食

唔得,分店太少

KFC論價錢真係冇得輸嘅..
經常有$60 2人餐優惠
2件雞 細飯 薯塊 嘢飲

Popeyes

上個月去
個晚一個賓賓就冇 全部華人員工
難食到死

駁唔到
真心算係咁

𥚃面好多菲傭
收銀手腳好慢
不了

我近兩次去(放工時間去）都好正 熱辣辣 仲用埋coupons

jolibee好撚難食

Jolibee D野食好咸 不過D炸雞係好食過KFC既

Jolibee越黎越多分店

🐥都垃圾～